除咗民間自衛隊，仲要有民間醫療隊

醫管局話唔會洩露個人資料，千奇唔好信，而家全個政府都係敵人。

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

[認真] 各位肯獨立未？

push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

push！